送禮一定係鮑魚麵

我屌你老母啦 班消費者係咪on9架？咁撚難食仲買嚟送比人？你唔係以為真係有鮑魚係入面咁天真下嘛？龜靈苓膏都冇龜啦，改做鮑汁麵都冇咁嬲，算鮑魚單野唔同你計，論味道都係垃圾，淡到入唔到口都算，論賣相飽魚面應該唔差啦，我屌煮完之後真係由外到內都成條rubber band咁嘅？你班生產商有冇將包野放過入口？以為請獎門人嚟講句supper就冇事呀？我屌你老母呀壽x桃！上年同再上上年果啲麵仲係度呀屌，今年邊個再送 你同我食晒佢先好走